黑警最新陷害劇本

搵人做媒挑釁手足
等媒體影低曬
就搵個自己友扮左膠護送個媒走
達至製造輿論又減少傷害自己友嘅功效

港共可以贏原因：將核彈化做微塵，骨頭裡挑雞蛋。

其實現場好多蒙面左膠都係POPO扮
拖時間等防暴黎

【行動】緊急！要突破分化！我有三個錦囊俾大家一定要繼續做落去！（分析長文）

全文見此：

【行動】緊急！要突破分化！我有三個錦囊俾大家一定要繼續做落去！（分析長文）

即係好似馬蹄露咁
大家諗下點合適處理

唔好意思借個位
聽日十月八 全民三罷 全港繼續死城
有冇人跟！！有既急需文宣！！！ 感激不盡